本地投行轉行出路

CPA仔一名,先audit後local投行做左6年野左右就升AVP,黎緊feel到間野前路麻麻,有無可能轉到去BB

咩role

上連登問托咩
只會收負評

人工幾多?

Local投行 = AMTD？

bb no chance

已經有7個負評

調番轉就有
就係大行果D principal出黎自己開細行
做開local去BB應該冇咩機會
人工都已經差幾倍

local唔係解香港仲有咩解釋...

咩人工？

點解下下都要睇年齡